生得樣衰又窮又肥又矮又蠢但想要女朋友有咩對策？

同問

愛你嘅人唔會睇呢啲

矮肥醜台男揸BMW積極追女仔被嫌棄 減肥整容變Oppa桃花朵朵開：單有錢沒用

整容唔好信咩比心機讀書比心機搵錢，整容最實際

#4係男人就頂硬上

所以矛人愛學禾

20蚊嗰陣買GME

禾

thanks next

=.= No gay thanks

搵我

要求底d

ok 你電話係？

我要求係有5官

好勵志

靚仔身形fit就引到女同你扑嘢做sp玩ons
高同聰明就引到女同你交配生bb
識講嘢就引到女同你日日傾密偈
有錢就引到女同你一齊生活行街食飯

咩都冇啲女咪唔會同你做以上嘅嘢囉

搵個格閪肥婆

搵條同你一樣嘅女

下世投胎啦